點解咁耐以黎Popo 頭盔裝備咁乾淨？

純粹好奇？🤔